九五至尊啱啱係唔係直頭飛咗一集？

廣告之後返嚟好似跳咗一集

cctvb？不了

萬象精彩的人生～～～

我都覺冇一集都半集

佢的確係cut咗，至少cut咗半集，因為有半集係佢地搵個老闆，之後再用假奏摺呃佢出黎，佢成段cut咗
唔知係專登定係意外
要cut都冇理由咁樣cut
啱啱先食咗間公司，廣告之後毫無理由就俾返間公司

因為有半集係佢地搵個老闆，之後再用假奏摺呃佢出黎

有播呀

咩啊...啱啱咪播咗囉

我都覺好似唔連戲咁

利申睇過兩次

有呢段WO，大蝦用假奏摺呃人地大老闆出黎

咩啊冇喎，佢啱啱嗰一part相差好大喎
廣告之前講佢哋兩個吞食左間公司，仲落過我老竇面
但廣告返嚟之後就直接俾返間公司佢

飲咗酒?

認真冇問題咩？
啱啱嗰part係真係好唔連戲
因為我上一星期已經網上面追晒
啱啱見到呢一集覺得有少少問題

樓主睇下醫生好

冇呢段喎， 都唔接既

btw跟住播使徒行者2
播下舊劇啦好心

認真我肯定冇呢一段
樓上話有嗰啲係咪自己喺網上面睇？
啱啱嗰一part明明係分咗兩集
佢而家似係cut咗，將兩集濃縮埋一集

聽日係咪最後一集？

睇cctbv仲要大大聲同人講
屌晒你地老母

冇cut到,原版就係咁，係有啲奇怪，明明東叔食飯時都推左秦沛，但轉個頭就交返個位俾佢

唔奇怪 東叔返屋企咪聽到佢兩個話係新界地皮起豪宅
咪知佢個仔唔識做生意

有呀有做呀 佢叫四娘拿奏摺引個大老闆出黎

你地有無睇嫁東叔食飯表面推左佢地，跟住返去咪試探三公子囉

我明點解樓主覺得突兀
尋晚果集最尾只係講緊可能有人想郁兆康
點知今集一開波就已經收購完
然後frankie頂唔夠半個鐘又輸返曬

樓上cls 明明有呢段

咁都可以自己坐埋洗鬼咁順灘交返俾佢

東叔都講明自己老唔想理

原來仲有人睇tvb

因為我上星期已經睇完全部
所以都幾肯定佢係劇情上面的確係有執過
佢係真係改到好奇怪

今集開頭同上集結尾應該cut左， 上集講到大蝦覺得股價成交有可疑，今集一開波就話已經frabkie上左公司話食左。
再上一集都好似cut左d

應該中間做緊佢去咗柯屎

有播
岩岩睇完

其實我都幾肯定佢啱啱真係冇播過奏摺個part
我全程瞓係張床上面睇
但係有啲人又話有播，但有人同我一樣都係冇播

都市傳說

有播喎🤔
係咪有嗰人用電視直播睇，有啲用佢個mytvsuper 機頂盒既分別？

我就電視直播睇冇用任何既機頂盒之類
但就真係冇播過

有播到假秦摺個part喎
平行時空？

我都係電視睇
我地既差距係完全係skip 左第二節廣告前十五分鍾既片段
第一節 日禮羸左串柒柒
第二節 引大老闆出嚟
第三節 攞返主席位
第四節 日禮發悔氣

自己訓著左飲左酒咋樓豬

係，上集結尾同今集開頭真係跳得好快

孟加拉效應

幾時大結局?

聽日

我都以為miss 左咁 心諗 咁快搞掂間公司

樓主果段打左個飛機✈️

睇cctvb, block

全頁嘅人視作五毛blocked

睇cctvb死全家

一次過block 撚哂十幾件垃圾， 爽

推post 等多d 人入黎block 都好